Adata 又帶頭跳水減價

今次到旗艦級 SX8200 pro
進一步拉開同970 evo plus價格距離
窮人又多一個選擇
減價? 搵Adata la

不過補充多句, 出得呢D post
通常之後第二批可能會有得再減, 睇下其他廠跟唔跟減
買SSD涉及風險, SSD價格可升可跌, 而所呈列的過往表現資料並不表示將來亦會有類似的表現, 小心賣到斷市冇得再賣, 或者SSD價格整體谷底反彈

等緊波叔4K

用m2 最麻煩係佔插位

1蚊1GB

得4蚊咋

除左ssd 你仲會拎m.2 嚟做咩

Samsung 個價企得好硬

4蚊都無

可能sx6000 會再減

做完888優惠之後，中田個參考價仲低左30幾蚊，不過唔知係咪有價冇貨

OPTANE RAM

你部機行緊HDD

等sx6000 出2TB

860EVO

有錢買optane不如直接買1TB 960 EVO

M.2用途唔止插SSD既

放工衝去買番條先

你仲要插咩
AC9560?

$多咪吉

我都等緊

我會買wd black

啱啱出咗珍寶問 話今晚先有

其實佢呢D薄鐵片有無用

散熱

同問 M.2佔插位

我塊gene有4個M.2位 有排插

用緊Lite ，覺得好正。入到win開到chrome比SSD快起馬三四倍。

用PRO再多三倍

上個月差啲入左手
屌好撚想買呀

adata 廣淫行有無做?

no

屌你
我半年前買8200p 240gb 7~800$

咁慳返

聯強都不了?

用 m2 會有2個sata 插位用唔到

買聯強我寧願搬入昂坪大佛個度出家好過

好過f啦

早買早享受，遲買平幾舊

我部mx500 500gb都$1000

得一條m.2 slot....

年幾前買xpg 512mb $1400

我都想加多條

我記得首先要睇你cpu幾多pcie lane, 再睇port? 咁多port位冇所謂啦下話?

Mb

未砌機再等下

無知一問，adada m.2 ssd 易唔易收皮

睇人品

個人認為與其擔心隻SSD/HDD幾時死，不如定期backup重要的資料好過。

好明顯打錯啦..... 512gb

adata sata ssd 買左三個月就死左

當然知

咁唔好彩

咁先買完sx6000依家竟然同我講sx8000減價

買多條 聽講開機快3倍

狗衝

我仲用緊sx6000 240gb
用咗近一年冇伏

買張PCI-E X8,X16轉M2卡幫到你

張轉換卡質素係點就另計

但係效能就一樣架啦

on9

千一蚊 sx8200 pro 我都想鳩沖去買

仲等咩呀

睇定d好...一陣970果d又跟...

買喇 你砌好未
我2080已入

未呀⋯⋯等7月zen2，佢老味intel又爆鑊，點買，我原本諗住9400F，屌！都係睇定d先

買咗，有貨

970 plus 新野已經日日陰d陰d減緊

amd yes

如果970跟真係把持唔住

就算之前買貴左都入多兩條溝淡佢

窮撚我仲用緊256GB果陣買都要700$到

依家咁撚抵

幾時升2080 Ti

因為adata冇做display card

升4080ti

ssd減完咪可以將啲錢加落display card到

6000lite 唔知係咪因為用Realtek controller，伏得好緊要，夠膽連續買兩條都會hang機...一條仲識show io error，另外一條直接hang到死咗

哦你死喇，響adata post講adata壞話

好撚想買

學我1個月換1張卡
咁先爽
可惜AMD 唔爭氣
3800X

利申:sp600/sp920/sx900 user當年sp920唔貴又用marvell controller，感覺正好多

上個星期先買咗970 evo plus

唔同定位

買左，安左係 notebook到，希望冇事

之前就係呢個原因所以唔用m2 而家仲有呢個問題

我上星期買咗條8200 512呀屌

早左2日買
今日平3百

每塊板都有少少分別
例如我見ASRock Z390 phantom-ITX/AC有一條M.2位如果插左SATA SSD就會block左一個sata port

即刻買多兩條分薄佢

Nvme冇關係 如果話用晒pcie lane咁就冇野好講了

其實呢塊版可唔可以落兩條 pcie m.2而唔失display散能?睇唔明說明書

真？唔講都唔知

用sata m.2先會

個別板型唔知 不過2080都好似未用得盡 pcie3 x 8 x16唔知何年何月先會用盡

我d台仔好易就用爆

宜家d ssd易唔易死? 好耐無理過IT野

唔bt冇事

Cls 1tb

我都想知
說明書好似無提過
send左去問 仲等緊覆

記得開post報告

sp920銀殼屈機之處就係crucial唔知邊款嘅adata馬甲版，質素冇得輸

bt用ssd有咩問題

有讀寫次數，bt瘋狂讀寫好快壞

一年前千三蚊買SX8200 480G 路過
真係好想大叫DLLM

一年就算

唯有咁諗

之前裝m2再加幾個普通sata hdd 搞個幾個鐘都搵唔到m2 ssd 最後抆晒所有硬碟只插m2先知道

塊板咁講 係咪買條行NVme既M.2 就唔會佔用sata

漢科有無代理adata
1gb 0.9$可以諗

要睇塊板manual

明顯得聯強減

Adata間中都有好用野 我隻SSD 用左5年仲好正常

我之前有隻船仔出嘅SSD 120G 玩左over六年 慢撚過USB手指

我隻仲好正常

120g係咪就爆呀，係就正常

所以真係睇運 我之前重要拎果隻120G黎擺OS

我裝OS 裝GAME

唔係 淨係得OS，起碼有5/60G淨
打打下機freeze左 再reboot入唔番windows
裝過個os響第隻碟度 行ASSSD得番幾十MB read write

已壞

係 好撚柒我部機之前好多問題
Riser Cable又風濕咁撚樣
有時開機都入唔倒video Bios
有次升完老母板bios 著機又卡響B2
以為自己升閪左，
點撚知係爛鳩姑媽Riser cable作怪
一鳩掉落垃圾桶

死前冇先兆果下先仆街

應該feel到既 開始慢慢到lag lag下係時候啦

我果時係正正常常打緊機
窒都冇窒，但係突然freeze

我呢排都多freeze 睇黎都命不久而...... 算係咁 隻SSD 玩左咁多年 抵到爛btw 張gif 好完整咁表達到你當時既心情

今日買左條換落mbp度好爽

呢隻同970evo plus同970pro有咩分別 ，邊隻最快

用緊塊z390 ROG MAXIMUS XI GENE

有得插4x m.2 睇洛好吸引

琴日部fd去砌機 512gb 好似5xx蚊

用nvme m.2 ssd係咪唔會有呢個問題?

970 Pro 最貴因為用MLC

速度要睇番 你係買512/1tb write速度唔同

最快應該係970 evo plus

1tb性比價黎講實adata 1tb

今時今日仲用120gb簡直on79

買

有兩隻120
一隻bt 一隻普通download

MP510都係

ssd係今年先爆炸性下跳

3年前120g賣緊now 512g既價

Adata做爛市

係, 個cache 快過 970 pro
pro 條線基本上唔會跌, 寫到邊都係~2000

不過真實咁用, 應該都無乜機會一野寫爆個cache 既

adata

只可以講, 一分錢一分貨

有冇970pro睇下，正常用嘅話adata都唔會點跌？

搵唔到1TB
之前自己試過, 條線keep 係~2500

其實係
不過你見adata 咁散, 佢一寫完個cache 個速度就唔穩定, 如果有大量野寫, 用落會覺得好怪, evo plus 跌係跌, 但穩定

好似970 evo plus快d wo，pro係壽命長d？差幾遠，我有個960 evo 250gb，見而家平想買條1tb

我都係日常打機，最緊要開野 load野快

一般用, evo plus 好夠用

當然, 有錢都係會買返pro
呢種點用都穩定要pro 先做到

睇荷包

擺game read細file體感應該唔多覺
手鬆肯定係970pro>970 evo plus>sx8200
不過價錢咁吸引 sx8200就算唔夠頂級三叔打都仲算係靚野

係時侯入手換落部macbook 到

舊版Intel z97都會

唔驚睡死？用咩轉頭
我轉過970evo 成日要boot機頂唔順轉翻原裝ssd

一張呢d卡幾錢度？